[集思廣益]同誠哥一樣學歷 點揾幾千億好?

如題
照道理我起點同誠哥果條差唔多
點發展我ge事業王國好?

我啱啱18歲
已經迫不及待想試試

穿膠花

有無有錢表妹

首先你要上賭船，記得要打呔，唔係唔俾你入
搵一個叫侯塞因既人，同佢講要玩慈善啤王大賽，問佢借十蚊，佢會借夠二十俾你，
之後你埋去大細檯買十蚊大先，係買定離手之前補返個圍四，

如無意外就會中到正一正，收左錢記得要同個荷官講綠色唔係好利你，俾佢做貼士。

然後轉玩百家樂，你就先買一百蚊莊，有得睇牌就買一千四百蚊和。
閒家會開9點，但你放心，Natural Nine，你都係9點！

人旺無幾可，幾大都質晒落去和到，不過記得拎支牙籤，一陣會有用，
派左牌俾你個陣你sip支牙籤去甩，閒家?開6點。

當然呢個時候你兩隻都係8，大家都係6點，
因為你sip左支牙籤去甩，咁就甩個隻就會有個隻啦 ！
呢個時候你已經有八萬九，比一百蚊貼士荷官打賞下啦～

如果你有朋友叫星仔既，就繼續玩落去仲，可以贏到二千五百萬，
去到呢個時候唔駛講啦。。。。。

從小學徒幹起，半年時間學會各種鐘表修理與維護[12]:8-9。李嘉誠學徒期滿，被調到高升街鐘表店當店員[12]:9。隨後成為手錶錶帶售貨員，當時只有12歲。他離開舅舅公司，去五金廠做推銷員[12]:10。五金廠剛剛打開局面，他到一家塑膠帶公司當推銷員[12]:11。17歲轉職為玩具推銷員。18歲時被提拔為業務經理，統管產品銷售，兩年後又升為總經理，負責公司全面業務[12]:14。他的商業天資在這時已經顯現，他更定立理想必定要成為富商。

要重黎先得

我依加做緊sales ,差未做經理姐

2500萬同幾千億差好遠wo

依個年代穿有冇人買吖

無

完

重覆做一萬次已經有2500億 有幾遠？

去津巴布偉咪得囉傻鳩

發明時光機

...

我想留係香港wo

會唔會太高難道